其實太愛一個人 會唔會係壞事？

太愛佢 會唔會反而比到壓力對方？

愛人先要愛自己

有時真係好矛盾 太愛自己就會變咗自私 而無理對方嘅感受

壞事

愛一個人 太想珍惜一個人 就好怕對方覺得唔知點報答太而累 最後換黎‘我唔夠愛你’ ‘你對我太好’而結束

我覺得係
有幾多個係付出唔需要回報咁偉大，總會希望有回報，而人係貪心容易得寸進尺嘅，會希望對方好似你愛佢咁愛返你。不知足就會唔開心，而你太愛佢付出太多，兩個人關係唔平等都會失衡。
拋開呢點，太愛一個人，將佢視為最重要嘅野，將佢視為全世界，如果有日失去佢 比起前者，我反而更擔心呢樣。

但有時我又會諗，唔通我明明可以、明明想付出十分嘅愛仲要保留咩，其實我好願意對佢好啲好啲再好啲 我選擇順從呢刻心底嘅諗法，因為我覺得佢值得

巴打 我欣賞你咁諗
無錯 對方係值得既 我願將一切都比晒佢
就算結果點都好 只要佢開心 望住佢笑 已經係最大既回報啦

意有所至 而愛有所亡

詳細去睇莊子篇 人間世。

溺愛唔係好事。

曾經都好愛好愛現任，搞到依賴佢，失去自己，成日以佢為中心。分過幾次手但都一齊翻，先發覺愛一個人七分愛就夠。如果太愛會令自己好care佢每件事，會搞到自己都好辛苦好攰

你信唔信任對方心意？